宜家係無錫洒店，岩岩同同事飲完洒

一條友係洒店房
好撚悶啊

64點搞?

早d抖

算啦

有咩玩

做乜去強國

平反六四，天滅中共。